有咩笑話好笑得過"法律面前 人人平等"

就係陽光司法

一路都係 窮人含撚

你見到馬道立時可能真係
不過好難